★圖！以前港英時代，有1、2個on9小童學幪面超人跳樓，已經好關注！

現在一日跳十個，都冇人理！

以前on9小孩=現在班廢老

命比蟻便宜

因為跳樓已經唔再係新聞

廢老:當年我個年代有人睇電視睇到跳樓呀，你班廢青敢唔敢吖？廢柴

證明現在香港生活比6、70年代苦百倍！

腦魔收埋咁多old news

佢地叫rider kick做 風雷電 ，

轉行做考古，我真正興趣

No pay

由 小露保 取代

。。。

起碼以前跳個個係笑住跳
而家個啲全部厭住世咁跳

以前真係好少 細路 跳樓

宜家生活容易左
到一個唔知為乜嘅情況？
自自然然。。。

lm

？